[極致黑]多蒙特球迷吹水及比賽即討區(16)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2016-2017

DANKE KLOPP

DANKE KEHL

即輸

屌...

屌

場鳩場比人黑

多蒙特新聞

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

對面皇馬踢到打fifa咁

又被班死賤種黑

還番球比我地...

Bale

直頭紅得啦屌

打對攻 睇10分鐘就知一定失波

白衫有特權 熱刺皇馬

打對攻真係好蝕

直接比個歐聯獎盃班死賤種得啦
年年都咁撚黑

出新仔打算la

不過我地條後防性感到

咁都唔撚紅 屌你老母

auba

俾人黑到好冇癮

場場都咁撚黑打條撚咩 VAR又無

一件事 贏一球可以縮後打

全盛時期既多仔比人黑幾多獲

點解對住皇呢d級數防線都要壓咁前

條中場已經唔想包波

防反都勉勉強強，對攻真係唔夠力

Bosz得呢種打法 完全無plan b

平心而論 難睇既 隻手同隻腳差唔多高
所以
var 呀屌你uefa

我地後防性感還後防性感
拉膠咁樣手球無全餐就點都講唔埋
一單還一單

龍後面嗰件除咗企仲識做咩 炒咗佢啦不如

又handball

前場有7 8個人。皇一個反擊直線就有入波機會。太容易了

兩球了~

手球隊咩屌

呢個波打手 唔算啦

食牌啦

gotze 差d

Auba

On9 auba 側身cur咪得

明恰鳩你又點撚樣啊，垃圾德國球隊就算冇手球都贏唔撚到啦嘈乜撚嘢

又走入黎吠?

假皇突登入黎引戰咩

係咩 哦

躝屍趷路啦屌你老母

quote都廢撚事，咪理佢啦

奧巴爭氣啊

我地都未出去嘈 佢地嘈乜

好嬲啊激死我喇

其實burki呢排幾fit 龍門唔怕吹奏 有信心

高波

Auba真係

可能入嚟搵存在價值

假皇黎 唔知發咩癲

auba 要留力德甲

沙軒呢腳求其左啲

唔憤氣比人話黑哨咪入黎吠
明明其他都無乜野 硬係走漏一隻

做乜9

假皇黎 唔駛理

都唔入啦是但啦

耶撚又一打三

好彩膠力用係呢度

近磅啦

你條link好快

好廢

哇拉衫都扮無錯

咁都唔入

唔係又冇事呀？

邊有咁易直入

拿拿拿 又扮公平喇

offside

你條link咁快

個波咁後咩

我睇電視

快啲二黃一紅

oh

做咩比摩笛牌

Challenge球證

投訴

衰多口

耶撚又過

黑撚到

今日成日都俾人圍死無機會表現

光頭佬

奧巴係咪淨係識頂空門

各位預備好落去搵雲爺爺未

AUBA.....

直接出局啦

下半場左邊可考慮pulisic 換philip ， 左邊冇波出

auba 傳波都傳唔好 仲要比人打反擊

丙朗

平安鐘....

哪來的自信贏到APOEL

普狗而家咁獨

次次都撚到仆低

c 朗一個玩弄我多成條防線

奇兵呢啲岩打

打皇馬用美國仔啦

埋門嗰腳拽呢

開角球唔mark ramos 係咩事？

呢場獨d冇所謂啦 有突破 反擊又夠快 搏一搏

邊個mark到老實

準時到

Toprak係咪唔多識打高位防守

我多守角球不嬲都曳

都唔係比Free Header 人架

阿朗腳風麻麻
唔係就456

連馬體會都俾隻手球賤種角球絕殺 點守

打靶仔auba
1v1 cup完拉膠就請佢食塵啦又要扮球王
first touch 又差
單刀仲中柱(好彩越位炸

又反auba 屌你 撚有位跑咩

又要打阿仙奴

衝到入小禁區咁滯喇喎

好似人太少
牙朗+拉膠 應該 2 mark 1
可能想打反擊

Toljan果邊無人幫等死 c7加卡華夏

C朗真係幾勁 失波個球就係我地對中堅要走去夾c朗 搞到bale空哂

熱狗個場死好命

皇馬球迷真係賤種黎，班熱狗黑撚完會認，佢地走甩全餐屌返話球證亂俾黃牌黑鳩佢地

人哋人多

再嘈買埋你auba

係就快

手球的確係無比
巴爾 摩迪個兩張黃唔係黑係咩？

第四個角度先影到 果然係職業排球員

有var就好

不如咁 我地俾你吹返6張黃牌，還返個全餐黎好冇？拎晒著數就收聲啦

咁多假皇沖撚曬入做咩

個標準要好似華湯根咁打到歪嘴先算
其他唔計危險動作

熱狗=你黑角球 我黑返你入球 平手 Super
皇狗=你黑黃牌 我黑返你12碼 平手 Super

諗起上埸肥葛俾人打到牙都歪埋都有人話個黃牌黑

其實現場睇波 會唔會有得睇replay

屌你老母大量疤狗扮皇迷入黎搞事

屌 咁都唔入

守到又好難入既

自己頂左佢啦，做乜仲傳呀

睇得出疤狗 但鍠係我心中仍然係賤種
比番個全餐我

唉屌

唔就 發唔到力

屌尾柱做乜鳩

死肥仔今日都有幾腳靚波

完

GG

頭寒喇

唔玩喇屌

想訓了

專心德甲

都係好事 不過歐聯有得睇對下強隊會開心d

頭寒了

德甲場場炒人67球係威係勢

歐霸見

有var丫嘛

靚

禁區羊

旁述係咁講var

入返球先thx

TOOOOOOR

其實打少條線 我地反而太多人輪換
唔少人應該無咩得踢

AUBAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

Au a

無得唔講 連續兩場var有利

一球先 auba 生性

屌你老母

反羊仲有咩好講

auba儲夠膠

11M好波

屌上力呀

11m

AUBA又派膠

膠幾球好一球真係唔知點講

屌你auba唔讚得

差D

耶子

耶撚

太急勁 唔係耶子應該射得好d

美國仔同DAHOUD

逗起少少就有機

比叔攰喇

無ramos皇真係食得屎

sahin

D傳中幾靚

三中堅比叔客串

weigl+dahoud 無左toljan

換走Toljan

dahoud 打閘?

今年要印番件比叔先得

3中堅 又可以笑

換Toljan都唔換比叔

屌你11m

11m左閘?

玩命

勁過杜曹

11M.......................

Castro做乜鳩

屌你老母11m 賣未

屌你11M

dllm castro

跑得大撚曬 交返個位出黎

戰術大師一直在玩命

點解唔換比叔

屌你搞笑

屌你控果下廢到

軒仔呢下有d肉酸

係 late tackle

換兩個控傳中場上黎玩咩 打快攻用pulisic 啦

精神領䄂

平時啲backheel咁靚 呢啲睇住食都控甩腳

gotze

diver

PAPA!!!!

papa

幾驚12

papa靚鏟呀

上啊 頂住呢個勢

Papastathopoulos!!!!

呢個ok

真係要買個11m 既upgrade返黎

咁都識串

以為入

差啲

又係死肥仔

auba 爭氣啦

似打緊3-4-3

11m 唔係左閘

一球夠啦一球

cross差啲

肥仔食咗嘢之後醒哂
下回叫華湯根整多嘢

最後秘密武器美國仔要出了

耶撚睇落傷傷地

三中堅唔可以主攻

比叔

屌唔好啊

瀨屎

想睇我出嚟換肥仔

肥仔今日唔差喎

DAHOUD...

Fit仲跑緊

咁換11m

打雙核

Philip啲斬波好大力

美國仔係時候啦

MAX PHILIPP今日出親都咁差..

牙菲d 斬波

美國仔

比個中堅撚

打fifa咁

BURKI!!!!!!!

Burki

準備出黎獻世

空位R2 空位R2

burki

未見過美國仔有入波/助攻

阿辛斯奧

肥仔食咩

耶撚打中間

耶撚同11M都好似斷氣

打荷

dahoud

挑

又1-3我屌

又輸近柱

Molamola

靚撚到

又近柱

近柱畀人弱點進攻

d勁少少既射手都鐘意近柱既屌

輸呢啲冇野好講

完
依球抵輸

又輸近柱 個龍廢到

岩岩果球一定冇得救 就算hi到都照入 大力到

唉

又係輸呢d 估都估到 一個直線就玩完

任揀 個龍企到咁開

接到應該斷手

是但啦 聯賽唔柒就算了

越位好應該用電子裁判

次次俾人入近柱關唔關Burki 事

屌你我以為仲係TT教緊

關

次次兩球球差auba先有火做乜鳩

難得頂到...

唔輸到兩球都唔跳

普狗 下下有波都要自己去

贏夠唔踢咋 根本無事

pulisic 個種廢

拍你個死人頭

屌你有位都唔斬係要推

走火入魔喇

有冇人可以分析一下唔出香川既原因
好耐冇睇多仔

唔睇樣以為睇緊莫薯

都唔係第一次 有人要好賣

無謂啦 肥仔係度又有態

衰撚過mor mor 都話識扭波 佢帶波都有問題

莫薯冇甩得咁快

屌，burki應該傷

返去幫背肌操下近柱啦

bosz 又破紀錄了

官網次次吹奏都出事

佢救到Isco個球算係咁啦

燈力

有冇機會虐老?

美國仔巴打都要企埋一邊

點同佢玩 我燈左3 4日都收皮

內切射近柱真係弱點嚟
不過今場唔係靠佢最少都輸緊5球

唔係話佢差 但有幾球近柱明明可以唔洗失架嘛

最後兩下神救都算係咁

是但啦 都唔會贏到 直接出局好過 打歐霸無謂

Agger 專注聯賽

專心搏下山寨王加多個前鋒

班友臨尾都落力踢已經收貨

希望可以專心聯賽衝冠啦

不過睇荷蘭佬應該都係攬11m
防中用sahin dahoud
攻中用肥仔 左普右耶
打返4231
應該幾好

輸完第一球條中場線都無乜癮

有乜理由對皇馬會打高位防守

對強隊 就咪後防一直線啦 直線一湯 中堅又唔會夠人地前鋒快 就玩L完。豆深d 泊大巴 放比前面三四個快馬跑算啦

算啦，大巴咪一樣失咁多

件衫咁靚唔想佢咁快就收皮

一見到11m仔垃圾就無睇

冇乜點上呢到，11m係指邊個

點解永遠係我地比人黑

歐霸算啦

邊個老野係用11M買番黎，明明打後備過黎打正選

個防守失位同對摩納哥一鳩樣，壓咁上又迫唔緊，反擊拖住踢，同聯賽兩隊波
晏D Cap圖屌

我地係咪歐聯止步啦？

以表現黎講基本上係 寧願落力聯賽盃賽 歐霸偷下雞算

要熱輸晒比鍠 多贏返熱 先有機會同分

仲有另外個隊都唔知贏唔贏到

同分都仲未計得失球
btw 我係光頭佬就直接收皮算 咪撚爭

諗起之前條防線比人j到上天就好笑一出歐聯對強隊就見真章

第一球

屌你老母根本冇人做迫搶，前中場番去後面鳩行
古沙就算佢睇左兩睇原來自己1V2，Philipp同沙軒完全Offline，11M都叫有Mark人，比叔睇撚到都跑唔切封位

第二球

依球仲衰，個中場完全零壓力，沙軒耶撚迫埋去唔搶
兩下比人Overload邊路，睇細圖仲以為係熱刺個場，完全冇進步過

托里安跟得切又已經比人食哂身位，Burki至少都應該出迎夾擊

第三球同其他機會唔講，你話防線垃圾，根本前中場都有問題
班友踢高位防守又唔迫搶＝放棄Mode，一心出局，分析黎都多鳩餘

學當年留力搶德甲德國盃你地識條春咩？

全力聯賽

不過對拜之前搞搞條防線佢唔該

一陣三線收皮就笑撚死

你照下鏡先啦當自己球王

琴晚個場普狗巴有冇燈

有冇手足知大慈善家個態點 其實點解唔俾佢試下

Who? 牙朗我就g

蘇保迪 次次見佢係後備得個睇字

美國新希望 你當我個名流嫁 我之後一球都唔入都吹我唔脹 大把美國人當我寶
比官網banner 收左皮 佢穫穫出banner 都燈撚到媽閪咁

We'll come back

等你

琴日個場好搞笑 有好多次中場都放個波比皇馬做 而唔迫搶 而人地做波能力高我地幾班 瘋狂㩒爆平安鐘
完全唔明點解會唔迫

跟住番到聯實應該炒能friburg飛天

唔係早兩輪踢左喇咩

星期六踢個隊係Augsburg

奧格今年唔可以睇小

系 我地輸硬 唔好J

thx燈

有傳拜炒安76 請TT

普狗巴快啲燈兩燈先啦

鳩猜鳩陣
契仔足球

嘻禾等睇TT一巴一巴刮落反T度

等睇TT撚狗咁撚Bosz

tt

快啲請TT 啦

TT歐戰廢到喊

最想知可以請邊個教拜仁

TT係不二之選

背肌成日借啲倚上鏡
好cute

岩岩係官方ig都睇到
好鬼搞笑

拜咁點 呢家真係搵TT教

點解次次都要執個波

迷信掛
覺得會有運氣

沙比之前話會返球會做
唔知會唔會俾佢做

耶子係fifa 幾好用

暫時我覺得最好用係巴

巴係邊個

條防線真係好大問題

人腳本身唔岩踢，一來冇體能，二來冇體格，三來太斯文。佢打高位防守加走甩一個就食得屎，想唔走甩一定要夠氣夠撞再加超技術
不過球員應該未適應晒，ajax 班後生仔都十月尾先上力，我地啲中後場唔算快唔算後生，想操返fit 體能同習慣用下超技術都要時間，應該有進步空間，不過Peter 得一套怕俾人睇穿

我多係歐聯毒撚

打mma都唔還手

Sor
我意思係巴塞

Papa一個打十個

Hummels又迫走教練

耶子唔快但幾好用

Auba 96 pace合理
90 finishing....

90...80都俾多

打快攻打得好可以一掂到波就入

我諗而家係睇下我地條防線適應得快 定係 德甲球隊搵到弱點攻擊快
不過應該都係人地破陣快
3-5-2 可以再觀望下既

但今年fifa 唔好玩 d 動作感覺好拖泥帶水

聽聞今年扭波同tackle係重點
扭得過電腦

岩岩一場online mode 入6球r1 短傳 痴撚線

我玩Alex Hunter mode, 第一場可以俾人壓住都R1 洛賓的軌跡，痴線

唔想認但如果H15冇走會好踢好多，
之前睇過分析話其實後防爆炸唔係因為慢/技術差，你見佢地高波都嬴晒，而係Toprak 同Papa 一齊踢左一個月only，而高位防守太講默奏，淨係個offside trap 已經夠難夾

官網又吹奏對奧堡未輸過

All in對家 人生贏家

公海班友集火德甲

唔撚好再吹奏啦

r 聯比人炒完 點會咁快調整好 實輸啦on99
仲要應該會出垃圾普狗 唔失分既機會 低過零

Reus如期復出

其實佢入到國家隊仲有冇位置

薯仔叻叻 70分鐘換出黎 75分鐘就係禁區頂出少少搏到罰球 隊友射入

今晚有野做 應該睇唔到 靠你地文字直播

王馬食撚屎

又寫50m買Dolberg

決定迷T
支持Durm去埋拜，我多糟榻人才
華基斯後悔吧

今場係咪無auba

why

好似痛 唔清楚

咁今日輸鳩硬啦 直接投降算啦垃圾多

有菲力仔
中場 肥仔 我 同普

正 買TT 送Durm

Borussia Dortmund‏已認證帳戶 @BVB 19分19 分鐘前
更多
BVB: Bürki, Bartra, Yarmolenko, Toljan, Aubameyang, Dahoud, Pulisic, Kagawa, Sokratis, Piszczek, Weigl. #fcabvb

Borussia Dortmund‏已認證帳戶 @BVB 18分18 分鐘前
更多
Unsere Bank: Weidenfeller, Zagadou, Sancho, Sahin, Philipp, Castro, Toprak. #fcabvb

巴查子
有廢普等輸啦 唔識傳波 唔識帶波 唔識射波

左普右取

攻中係我

無Phillipp

大家有冇link，未搵到

感謝

踢死auba

acestream://e5cb58e5b82976076316606ef71e92e97ce863d7

背肌又搞個波

又睇burki係球證後面玩波

香川肥左好多

聯賽先認真踢

我遠射

後踭

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOR

太易玩了

咁快

後腳

仲未返屋企

想睇

迷耶黨

後腳都入會唔會太勁

防線依然混亂

Ace link buffering到on99

啲走位好似仲差咗

機都未開到就1粒

後防垃圾

出現了

咁快比人入番粒

拖周

無人mark

眼神防守

拖周完全讓曬個位比人食

垃圾多唔可以吹奏架 只可以鬧

吹奏親都仆街

巴查靚直線

香川個轉身靚到

都話垃圾多冇左clean sheet 防守就會求鳩其

一路都求其，之前唔失只係好彩

肥仔

咁都foul

自己跳跟住跌喎

肌肉嚟

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOR

Kagawaaaaaaaaaaaaaaaa

笠死

快點吹奏我

村 靚撚到

你地咁快

TOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOR

香川靚到 今日勁fit

香川好屈

咁似打比果球

俾官方app透咗

香川

耶撚咁又刷個助攻

笠04嗰球一樣

靚到

一入球一助攻

證明自己比起二五葛更值得正選

有波就比佢

香川靚傳 auba儲膠

同耶撚打one two

普狗麻麻喎 扭甩左幾次

不嬲都廢

換埋肥葛入嚟ok?

Auba廢到

普仔唔好夾硬嚟

其實香川同佢同場係最好

你地會錯意 auba儲膠係為左入波

雙核

雪鳩普狗啦
真係當自己球王咁

美媒：潛力無限美國天才

比phillipp出黎好冇

換走普狗
想睇菲臘仔 耶撚

耶撚同香川好似都幾夾？

耶撚同邊個都好夾

菲臘換auba,普狗換肥葛

Sancho 英撚未來

dllm 單刀 你auba做咩鳩野

點解普狗過左成個月都仲未明白佢自己跟本唔係單狗個皮

auba膠力: 1

單刀都搞到咁

笑撚到仆街

Auba做乜鳩

屌 單刀都唔識扭

德甲神射手仲想去皇馬...

Auba玩左新fifa一下子唔識扭波

單刀扭龍門失敗比人剷走個波真係好柒

比auba 激能死

耶撚成日比人踢

auba唔好又嚟低潮呀大佬

岩先個球唔係儲膠咁簡單

得罪講句 衰過當年費托

兩隊鬥派膠

我屌你

你起碼都叫扭埋個龍

Auba連腳都冇起，又真係衰過嘅

啲防守

今晚好靜

Papa

用生命值硬接

空龍飛機又真係幫唔落

日本人 入果球要幾有信心。。。。

普狗唔識比波

普狗

普狗今季做乜春嘢

普狗真係學界級

想做下個一億

小學學界

想下好啦

有價好放

香川飛機

wee~

唔知有冇機會睇普狗精華

Phillipp仔出得未 唔想睇普狗

papa靚鏟

下半場好靜

比人禁住黎屌

光頭佬又想出11m

耶

屌，又踢又踩

11m出現了

普狗踢左路?
佢本身已經廢 踢左路再廢九成

嘩屌 背肌

嘩屌 嚇撚死

Buerki

對面個爆炸頭係又頂

耶撚呢下柒左

唔好傷呀耶撚

頭先邊個on9仔傳比球證

Phillipp in 耶out

菲臘in
耶撚out

普狗繼續踢

耶唔知自己比人換左

契仔

普狗愈嚟愈柒

下半場踢緊乜...

Burki又救

下半場burki show咁

對面30號

條仆街爆炸狗搏命踩腳 紅鳩佢啦

爆炸頭既人係咪都特別鐘意犯規

普狗終於做返啲野

因為返左右路

toljan 醒目 識超技術

Toljan

11m好hea

11m同普狗都鳩下鳩下

普狗唔識漏波又上腳 on99

唔入多粒好危

唔入多粒遲早比人追和

淨係識落底燒味

原來場邊有電視

睇電視

Var

咩事

12碼

成舊野拎上黎

扯衫

幾耐之前

膠羊

返吹12碼

遲咁多先吹返

柒能到

屌你AUBA

仆街

屌垃圾Auba

等睇炒

我屌你老母呀？

奧巴馬

我屌咩

屌 無喇無喇
auba又要頹半季

可以咁？

屌那星做乜鳩呀

膠羊今場唔撚係儲膠咁簡單

Auba儲撚夠未呀屌

Hea 射

肉酸到

病左體諒下

直情係食撚錯藥

屌，換鳩我

無力度乜7都冇

換多個中堅守頭槌都合理

仲話要同利狗爭射手

光頭傻撚左？

頭先嗰球咁遲+喺咁嘅位先吹返，好易比人話黑

陳7輕鬆射十二碼咁款

上兩場都仲入緊波，仲要有場戴帽
今場就頹到癲，auba真係世界級

奧巴勁D定卡雲尼勁D

今場當-6贏算

定係佢不滿var抗議

Auba有價好賣

季前就應該賣

冇人要

不滿都唔係咁呀？

皇馬又唔要佢，打又打唔贏

原來係有體精

換auba啦

未完場

病左冇態就俾人射啦 雖然好似冇乜邊個射得叻 耶撚又sub off 左留返隻無腦跑狗係度

比phillipp射

換哂啦

對唔對得住搭飛機嚟嘅球迷？

應該唔到佢揀
會唔會賽後問番佢

Max Philipp vs Philipp Max

對唔對得住判12碼比我地嘅球證

迷耶既我覺得耶撚射12m 會好勁

無言控訴

捱埋呢兩分鐘算 下半場好悶

如果真係唔射呢啲波咪射上天啦，如果人地個龍撲左事但一邊，呢球就入撚曬，射到中龍都係想入架啦

成個下半場唔知做緊乜

死矮仔

加5分鐘

屌
比平時一早chip入咗 做乜鳩

平安鐘

嚇死

差5cm 就收皮

下半場究竟踢緊乜撚野

。。。。。。

屌 交去空位已經搞掂啦..

今場普狗都未算最差 auba先係最差

屌你普狗

浪費左好多機會

奥巴馬 有價好放

起碼三球

負負碌碌又3分

pulisic 同 auba 今場真係差 好在有耶撚 香川

打得仲衰過季前

下半場咁鳩都冇輸多粒

菲臘完場都係跪地不起

好肉酸

原本Phillipp 有機會入波 不過

本來可以輕鬆贏

贏到就算啦
不過認真想bosz 雪一雪普 就咁睇文字直播都知好撚差 迷普都咁話 好想佢踢番好
btw auba 會唔會又沉半季

今個星期仲坐住係榜首 真係全靠香川

扭失好多球

原來前幾日傳緊普狗去阿妓

今場真係踢得差

而家睇普踢波 會有季初睇單狗 屌 又係你條仆街 既feel

同埋薯踢左路真係唔撚掂 點解唔試下放耶子去左路

感覺今場前場猜波唔係好順 三兩野就比人逼甩

隔離漢洛威比加柏絕殺左

有好多次無逼無封位都自己傳失 無晒默契咁

好想睇Reus

係 要爭冠軍既話呢場黎講個氣勢唔似

季初d 小組j 出血

負碌榜首

下場就真係接受挑戰

It's official ⚽️

@S_Kagawa0317 is the greatest Japanese goalscorer the #Bundesliga has ever seen 😍🇯🇵 #FCABVB

2️⃣0️⃣0️⃣ @BVB appearances!

Congratulations, @Aubameyang7 👏

奧巴冇態既大可以唔出／唔正選，搵耶、Philipp頂前鋒，再唔係ISAK
場場踢足谷行佢，派膠事小，傷就大鑊

應該要同拜爭榜首先chur 爆auba

第200 場比d 咁既表現

上場對加柏好心俾auba抖下，晨早奠定勝局，auba又戴咗帽，都要佢踢足全場

拜唔要TT

哈化加油

今晚撐巴

天下政權一樣黑

ut 抽到reus 好開心

哈化輸緊2粒了

2:2

追返兩粒了

Let's go Hertha

柏林集氣區

集氣

賀記又輸波

聯賽首敗都算係咁啦，比人拆骨又要踢幾條戰線

哈化頂實

全球招聘 做愛球事

哈化叻仔

笑死唔笑死

係時候loop

你班友開心過自己贏波

專心聯賽

冇錯

爽過自己贏波

真心放棄歐聯 當比波士吸收下經驗
明白下控球唔係一切/唔夠physical + 練下兵
今年板凳夠深 拜仁重組 全力聯賽啦

唔好再傷人plz

Albert Capellas‏ @albertcapellas 2小時2 小時前
更多
Thanks!
Gracies!
Gracias!
Danke!
Dankjewell!
Tag!
תודה!

有幾多人知助教係加泰人

課左幾多？

多仔下場主場打萊比錫 唔易踢

我地條後防 比人中出456都似

千其唔好好似對熱狗皇馬甘後防壓甘前。一個反擊就比timo werner千里單騎ko

高普踢咁耐都係得一套戰術

利班人根本唔啱套戰術

冇課 送既pack 抽中

利班人打咩戰術都唔啱ga啦
打防反冇防
打圍攻又攻唔入

仲諗住拜仁炒左領隊會打番場爭氣波

唔好玩啦
群龍無首，你話好似果陣曼聯有傑斯呢類型既人壓到下場就話姐

車仔 李城迫走領隊第一場都贏

領先五分，仲差一分就夠分俾佢地雙殺

列貝利好似要收咧

掛靴算吧啦

可唔可以帶埋洛賓掛 佢地好撚恐怖

好希望Reus可以捧番次德甲

等我復出雪鳩普狗就好大機會

快雪 等唔切了

拜狗沉淪

可能下一輪就唔同哂，隔成個禮拜

有拜狗入黎逐個comment負評

咩球隊有咩球迷

辛苦哂佢

點解可以咁得閒

由第三十頁開始負皮

做乜鳩

人地Post都有負皮，係咪又有痴線佬Mon德甲post

好無聊

拜霉極都好有威脅
仲要而家先季初 大把時間
我多仲會不停失埋d on9分 等成個德甲緊張好睇d

而家邊個威脅邊個搞清楚先
最多咪係我地威脅人地一兩個月

美國仔巴打又發功

國家打吡放到咁遲 應該咩都返哂黎 又可以輸

下場真正考驗

on9垃圾逼搶 不過5:40可以迷羊

Burki傷左

我地仲有維丹叔

係，應該係唔記得對蝗定上一場救單刀嗰陣整親，嗰陣已經見到佢痛到掩住隻手

含bird 嚕

espn話佢去整牙咋喎

拜狗果邊都有人逐個comment負皮wo

差咁遠嘅喂

咁我唔知啦 但嗰晚係真係見到佢掩住隻手好似好痛咁，

應該冇事嘅 如果對蝗個場傷之後聯賽個場就應該唔會上啦

如果TT 帶拜雙殺多仔嬴德甲，咁我地上年反左咁耐T 咪會好撚柒

Borussia Dortmund‏已認證帳戶 @BVB 4小時4 小時前
更多
🎉 #HappyBirthday, Tomas #Rosicky (37)! Viele Grüße nach Prag! 👋

TT壓得住班大帝先算啦

前隊長第一個反

reus 又大隻左

圖定老母

輸比高普既教練

BREAKING: Jupp Heynckes set to be named as manager of Bayern Munich until the end of the season, per @BILD

多狗們擅抖吧

比次機會

晚節不保味濃

人地一月比高層夾硬炒左都拎到三冠，7-0巴塞，多狗得唔得

Hummels搞亂人地更衣室、炒教練
點名要高普
無間道

唔想高普去拜

Borussia Dortmund‏已認證帳戶 @BVB 6小時6 小時前
更多
🎊 Happy Birthday, Jürgen Kohler!

Borussia Dortmund‏已認證帳戶 @BVB 4小時4 小時前
更多
🌍 BVB international (CET, 1/3):
🇯🇵 @S_Kagawa0317 #JPNNZL ⏰12.20
🇩🇰 @jacobruunlarsen #DENGEO ⏰ 18.00 Uhr
🇩🇪 Mo Dahoud #GERAZE ⏰19.00

Borussia Dortmund‏已認證帳戶 @BVB 4小時4 小時前
更多
🌍 BVB international (CET, 2/3):
🇸🇪 @alex_isak #BELSWE ⏰ 20.00
🇪🇸 @MarcBartra #ESPALB ⏰ 20.45
🇹🇷 @nurisahin #TURISL ⏰ 20.45

Borussia Dortmund‏已認證帳戶 @BVB 4小時4 小時前
更多
🌍 BVB international (CET, 3/3):
🇹🇷 Ömer Toprak #TURISL ⏰ 20.45
🇺🇦 Andrey Yarmolenko #KOSUKR ⏰ 20.45

TT見工失敗，請廢老都唔請佢

耶撚同美國仔國際賽入波

普狗就算啦 不過耶撚

又想吹奏隻垃圾普狗

其實佢嗰球真係幾好J
不過返到嚟咪又打回原形

淨係識屠弱隊

又傳型男走
自從傷完跌哂Watt，冇哂Partner

沙軒傷左

有冇話傷邊到同埋傷幾耐

好似係背

good news: 舉手王可能傷多六個月

贏左德甲諗住點慶祝

最後賀芬咸嬴

點解會傷咁耐 拜仁d 軍醫咁勁都搞到咁
btw 唔好傷咁耐 世界盃仲要靠佢

rb 同賀記爭盃

啱啱先開季一個月 你地驚死拜仁追唔返上黎咩

比叔整親

Kuba

準備好送分比RB

終於有得抖下

場場都踢到就死咁

好似冇事

有冇手足今晚撐耶撚

比叔傷2個月

唔係俾哥狗炒咗咩

出事啦

今次唔轉打3後都唔得

多人傷到就來砌唔到陣

係時侯出秘密武器
D M

啱啱先做完手術要抖幾個月
如果唔係都唔會出DAZ都唔出佢

真正既秘密武器
PARK JOOHOO

屌你真係養兵千日 用在一時

光頭仔：而我不知道是誰

我普預備救國了

豬隊友

94至14都有美國
點知佢一出道就無
唉

正版美斯入3球美國美斯呢?

撚有人叫佢美欺咩

佢係普狗

美國真係柒到冇眼睇

中北美得6隊有3+1都出唔到
美國

普狗:美國球迷斯待我成為下一個美斯

普狗俾盡咪古惑大盜果啲級數

啲傷員是咪就來可以夠砌一隊

mor 都係土耳其美斯

古大盜28歲
普18

yes 講緊25歲既普狗

7年之後邊個知

佢咁廢 番鄉下踢美職啦

普狗 = 港超水平

年年呢個時候都係咁
仲要傷黎傷去都係個幾件

btw基爾沙軒賓達伊基懷仔
點解永遠d中中都玻璃

冇買過硬淨嘅中場 最硬已經係細賓

咪又係成日傷

香川上場球波當選9月最佳入球

Merino 正式賣左俾肥賓朋友隊 6-7m

轉會費係650萬,但仲有租借費250萬,TOTAL 9百萬

Merino正式轉會紐卡素

我村

好想快d 睇werner 劏穿我多成條防線 不停中出我多

今晚又集氣

條防線壓到咁上 4 5 6 節奏

聯賽又黎

趁住仲lead 緊5分好快啲打多兩次飛機，過左今晚就變2分架喇

J多陣2失球好啦 過今晚就變4 5 6 7球架啦

大家準備好未

拜要反底了

死啦死啦

唔該贏咗佢

贏乜q 咁撚廢

頭十分鐘唔失都偷笑

感謝燈

俾人中出456

Roman Bürki, Dan-Axel Zagadou, Nuri Sahin, Andrei Yarmolenko, Mario Götze, Jeremy Toljan, Aubameyang Pierre-Emerick, Maximilian Philipp, Sokratis Papastathopoulos, Gonzalo Castro "Gc 27", ömer toprak

輸少過3粒當贏
btw rb timo werner無正選
做後備殺手

冇普狗

求一陣間場波既LINK

睇唔起條防線 唔駛出佢都大炒

點解冇巴查子既

已BOOKMARK, 多謝巴打

33b428a9cec1d7d2cd2809d8e49a687e167378a6

呢個唔知會唔會播呢場 而家播rugby

右閘 沙加度？！

用到

杜里安右邊啦應該

TOOOOOOOOOOOOR

aubaaaaaaaaaaaaaaaa

AUBA

TOOOOOOOOOOOR

被劇透
兩邊打得快到，好似打咗好耐咁
原來都唔夠五分鐘

大家繼續燈
456佢

對面後防

射球咁既波唔係就信心滿滿呀

好難得第一腳竟然無派膠重要入埋

auba好波 自己搶 自己射

TIMO出黎等死

我哋應該無資格笑人

今日成隊波咁搶得既

背肌

burki 腳vs迪基亞

嘩屌 burki

我都即刻咁諗

BURKI

x3

Burki型到

諗住輸得

條後防...貝基果下守得靚

淨係Augustin 都夠入我地三球，出埋Werner 應該客其他

😔

預左

垃圾後防 食屎

toljan 今場麻麻地

呢場好睇

點解會變左gotze守門前果個

咁肥點跳

auba 。。。。。。。。。。。。。。。

禁區羊又要草膠入波

我羊 一逼就柒

diu li auba 門前cross over做咩鳩 以為自己steven curry

auba 吸得咁靚

呢下係難嘅 無計

屌....耶撚比得靚到

有冇搞錯...咁樣轉身

差d向後屈 斷腳

KEITA咁早黃

咁樣踢法基本上裝越位每柒一次就失一球

兩邊鬥玩offside trap

肥仔衝刺

屌 跑咁快既 呢個葛斯黎？

成班後生快上快落 好彩比叔唔係到 唔係實斷氣

好有靈氣

死肥仔咁都唔甩

啱啱幾靚

沙軒bb 球不著地爆射

準備開新post 有冇野要提大家加?

金毛kampl好活躍

MAX停係度做咩

普狗is shit

迎接歐霸

papa 表示 扮乜撚野

雲加好波

插水

auba又

title 加蜜蜂仔🐝🐝

禁區羊今場應該會不停儲膠 岩岩透支哂d 膠

2:1

rip

AUBA走位靚

杜恩輸哂

molamola

靚到 toljan

屌 真係比人456

今場唔撚掂

Toljan俾人屈機

同比叔差一班馬

完全輸左閘
屌 仲要對面已經讓你科斯堡 雲拿

杜字頭

人開始對住啲廢隊就勁 一對rb就

冇諗到差咁遠 之前睇唔差

Bruma真係快到仆街

條右路好撚性感